Smart tv可唔可以用監聽喇叭？

早幾日自己studio完約
所以拎左對Mon返屋企
而且屋企最近換咗部電視就係爭個Soundbar
想問下大家Smart tv用mon做soundbar有無得諗

電視型號:lg un8100 50”
Mon型號:krk rokit 5 g3

買隻interface 或者迷你panel

咁如果我有條rca線 我只係買個hdmi轉rca夠唔夠做？

咁可以簡單啲買隻 optical轉RCA adapter
電視 ＞ optical ＞ adapter ＞ RCA ＞ 喇叭

明白 唔該晒

再唔係買隻XLR嘅藍牙module 畀對喇叭，
就可以變埋藍牙喇叭用

監聽箱用RCA咁渣嘅咩

正常都quarter inch/ XLR 點會RCA

係囉 仲要krk監箱
都叫靚嘢啦 點解仲用RCA嘅

我試過 不過係Adam A5 睇電腦真係好麻麻地
聲係冇問題 只係覺得唔啱咀型
反而一條平價soundbar 配合到

睇電視 唔係電腦

本身以為電視有rca output可以用住先啫

我都係諗住試下咋 有錢我都會選擇買soundbar